老牛聲點醫

好撚想發姣嗲男神
但驚佢嘔 \/

死gay佬放過人啦

食多d嫩草

welp \/

\/ 你帽on9

ok~

我會忍住架啦！

屌 個內心個姣婆想jump出來 welp

效法HANA姐

拎沙紙磨聲帶

叫佢jump樓

放隻雞仔落口

點算牙xan

想jump去佢心口

咪淫啦

學洪爺

唔緊要啦

笑你老母

雷氣同money都無

真係？

飲雞仔血

fact check咗未？

鬧人把聲仲man

生人勿近

Me like

未？

咪煩啦

cheque?

Ok

我要你

我要你老豆

叫佢瞓喺樓下

做乜鳩

JM9

好正喎 想識絲打

@imissmyexsomuch

404

My cup of tea

ok金鐘見

好撚好笑

你冷血㗎....

sorlylo但點解會眼濕濕 好撚慘

比卡比卡

唔通笑好....

有！

屌你老母

成隻欣宜咁

this個忍唔住咸左

點解你咁on9

原來你男人黎 我屌

You win

好好笑依張忍唔住

就返連登智商

我珍藏

thx

屌你老味冇有人性阿

隔來post成post都弱智人士....

where...

鬧完個老母好後悔

潮吹自由閪

典解咩事要鬧

諗起舊登有個巴打差啲做咗便宜老豆..

討論香港
佢話覺唔覺我咁惡好唔尊重啊媽....
我話依個討論內你唔係啊媽

有毛lin

嘔

話條女去搵醫生驗dna
但個醫生識佢好多年話畀咗佢知嗰單
唔記得keywords

...說服唔到咩
我記得14年我屌醒咗老母比我去發夢
結果今年佢直情陪咗我一齊發夢

🤮

14年我去佢趕咗我出門口
已經不斷send嘢佢睇我話你都讀過書點解你可以咁無腦對你好失望

冇印象

講到家庭醫生我以為膠post 點知係真

老牛不要嗲

我嗲嗲

......點搞呀師傅
佢要點先會明...

on9 難分真與假

佢頭先仲話喺大陸搞啲咁嘅嘢俾人捉咗好耐 班人唔知足
屌佢乜撚嘢思想心態佢嚴重m底奴性大爆炸

....？你問佢喺外國搞啲咁嘅嘢會唔會比人捉
點解會覺得中國係常態？

等我屌到你開聲

頭先流彈咁射晒出來之後佢：費事同你講
屌仲要hea9我 屌

....最撚慘係聽都唔聽你講

我好撚激動啊

係
我話我send畀你嗰啲你實無睇啦？
佢就點頭 吹咩咁樣
屌屌唔係我老母真係打咗佢十世